Thei 讀讀下可唔可以轉8大U?

幫朋友問 唔該巴絲

推

報NONJU收你咪得

咩黎

Thai?

好 謝謝你

不過如果你朋友係聽日放榜的話不如報HD，ASSO啦。
THEI學費好撚貴

thei 屌打八大la